窮就咪撚上lihk啦, 少少數據load下廣告都唔得, 咁連仔食屎呀?

乞衣賤種

我愛樓主

啲賤種過，block 完慳數據 又話load post 會快d

寒撚酸

😚

Block到柱女未😑